革命成功後 我提議種族清洗

頭先搭車 有個新移民大媽好大聲講電話話曱甴搞亂香港 個女就係咁彈鼻屎 諗起呢d低等生物反而可以係香港攞最多資源就好撚嬲

依定開始相信希特拉理念

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

而家先開始會唔會太慢

不過我地可以做得人道d

送佢地返大陸算

驅逐出境!

citizenship test la

新移民都有真香港人

香港人都有on9